原來美國國務卿都幾有料！文又得，武又得！

麥可·理察·「邁克」·龐皮歐（Michael Richard "Mike" Pompeo；1963年12月30日－；或譯作邁克·龐貝[3]、邁克·龐皮歐[4]）美國加利福尼亞州人，美國政治人物。

龐皮歐1963年12月30日出生於加利福尼亞的橘郡；父親韋恩·龐皮歐（Wayne Pompeo）有義大利血統，機械師；母親多蘿西·龐皮歐（Dorothy (Mercer) Pompeo）。龐皮歐1982年泉谷洛斯阿米戈斯高中畢業，1986年畢業於美國西點軍校,以第一名成績獲得工程管理（engineering management）本科學位；1986年-1989年冷戰期間在美國軍隊服役五年，是負責巡邏西德與東德和捷克斯洛伐克邊境的美國陸軍軍官。[6]

1994年從哈佛大學法學院畢業，獲得法律博士學位；1994年-1996年在Washington law firm of Williams & Connolly擔任稅務訴訟律師[5]。 1998年，合夥創辦塞耶航空（Thayer Aerospace）。Thayer Aerospace是一家航空航天製造公司，由兩位來自西點的同學創立。 2006年-2010年，擔任Sentry International的總裁，這是一家生產石油鑽探設備的製造公司。

個cv勁撚到

做家務，陪老婆都得

仲要靚仔

呢個就。。。

屌你咁都唔靚仔?雖然係三十年前

年年考第一勁啲

好想畀佢屌

美國做得依啲位個個都係勁到痴線

做1年CIA就升格上國務卿
唔係點會儲夠資料打武漢實驗室

Donald Trump都係軍校出身，yr 1先tran 去U Penn

你估好似個d小學生做領導人咁呀

返工做國務卿
放工做家務卿

間屋咁普通嘅

敵唔過中年發福

咪普通一個肥佬

家中一角廚房你想要幾 grand ?

西點軍校得土木工程俾你讀，香港civil eng就垃圾科…

唔好做劉慧卿就得啦

越戰逃兵役就算撚數啦

靚仔係睇五官

從政嚟講，呢張相好吸like

已經唔錯 但同我林奠個cv比都係差dd

日日吹奏 美國 煩唔撚煩

我地皇上夠有小學學歷

睇下佢啲演講就知勁

堅有料之人，談吐仲好Humble，真心誠服！！！

你估美國啲官人工好似香港咁撚離地咩....

希婆呢？

Yale出身

West point Mafia

你估係啲支那狗官貪污貪到住萬呎豪宅咩

唔吹奏美國，唔通吹奏支那咩

一句到尾：

當日有班阻膠鳩屌侵侵用人炒人如玩真人show，但依家睇返正係佢用返大企業個種話炒就炒唔婆媽勇武，先對付到成班支外魔鬼！！

差dd? 林奠讀個d 濕鳩科仲要唔係1st hon...

年薪160萬港紙
低過陶輝

係咁架喇, 邊個黃咪邊個靚仔, 除時八両金都靚仔過劉德華, 你見龍門啲豬餿咪又一樣多人到米芝蓮咁.

講真 民主國家政要好多都係精英黎
唔係單靠關係靠權鬥就上到位
當然唔係話唔洗靠關係 但肯定本人質素重要好多
E.g. 現任台灣總統

點都好，唔好讀毅進

西點、哈佛

支共、北韓每次同美國談判都要點名拒絕Pompeo參與，口水佬郭文貴自認見親佢都忌諱唔敢亂講野，形容佢洞察力分析力智力知識急才様樣爆燈。
希婆算鳩數把啦。

學校又勁 做野又勁 玩撚哂

美國從政果班啲CV勁到痴線

其實佢哋同甴曱平交流嗰陣 會唔會覺得佢好撚蠢

Emily Lau

好多都驚緊佢將來選總統！！

耶魯多邪教徒

Trump都upenn

見到昂山如見偶像

國務卿都要做家務真係做壞規矩
全天下嘅男人都冇理由唔做家務

屌，好屈⋯⋯

呢個真係要打J

香港HR:

89年到94年做過咩
你有冇搵工架

點解你每份工都唔過4年？

你點認為自己值18K

好多總統/議員/高官都參過軍

我覺得鬼佬黎講唔算好靚仔
不過好man

美國從政好多都係精英中嘅精英，邊似香港，成班廢柴

教育都係水泡科 做老師誤人子弟

男人老狗洗碗𝒿𝒶 𝑔𝒶

參個軍個人冷靜d好岩做政客

中國好撚勁呀 整到隻武漢肺炎播到全世界到係
啱唔啱聽?

我條波褲

後生嗰陣咪又係N展毒撚一個

It was a private academy, not any of the academies of the armed forces.

共和黨多精英
民主黨........驅風精英

好勁

How about Jim Mattis

國務卿黎講，佢個樣真係冇乜殺傷力同埋毫無霸氣，外形圓碌碌出黎講野又成日笑笑口咁，真係人畜無害咁款， 好彩佢做野同講野唔係咁

唔識潛建係輸蝕d

佢係隱藏精英姐

美美美美國哈佛大學

人地外國做官係服務人民，你估香港同支那嗰班咩

做過總裁應該唔會窮得去邊

伴君如伴虎呀，太sharp侵侵實唔like

武唔算出色啦
睇過一個坐火箭咁升
幾年上一級
上到中將定乜

講下講侵呢一年都好似換左一定兩個人
之前啲友笑佢係咁換

柒婆：我都考第一

侵成日當咗自己仲係玩梗真人show

希拉里係幾勁
但都係輸比trump

其實係咪個個官都咁勁

以後美國國務卿
必須要喺 西點軍校畢業

好屈機

講讀書點夠習豬席多
睇下佢讀過幾多書

呢個真
龍門個阿叔都可以靚仔過張共軒

lm

老婆幾正

大陸禁咗左邊張相

美國高官自己做家務
同大陸高官太大對比
唔可以畀大陸人知

全能到仆街

佢老婆好大波

年年考第一就唔會入啲垃圾水泡科(社工)

有啲似iron man入面嗰個happy
我第一日見到佢已經係咁諗

真u penn?
u penn係top ten

班農都勁其實

sociology ar

嘩 雜種個CV顏面何存

真U Penn，讀Econ (印象中係，自行fc)

佢勁過pence好多
不過講到做總統，好似差啲魅力

始終佢都係政治新鮮人

成日一見到佢就諗起

佢地d 武官都好勁

呢班全部都係父幹撚嚟, 就算係west point 衰衰地都要個議員,州長推薦先有得讀

你窮閪一名入都top u就話勁啫

有聲

美國名校其實都好講關係，特別係 Harvard Colombia 果啲

肥撚過豬

西方國家既政府工/政治人物全部都係本身有料,民選你冇料搵邊個投比你

支那同香港一味比權力班維穩垃圾，有錢家族
香港不嬲都係無料到無理想既人先會有興趣政府工
從政既更加無政治智慧，只有有理想就衝入去

咁勁

燒山

見黎見去都底層post啦肯定上到管理位掉轉 多人挖你係加分項

成個薯頭咁WO老細

你地唔識欣賞呢d肥叔叔嘅魅力

sauce ? 定係 content farm ?

人地就真係好打得喇

又經歷過冷戰 又係當過兵 又讀n剪又法學 又搞過航空公司 又做過CIA 林奠撚有得同人比咩

上次大選希拉里民選票數係贏過特朗普
左膠大愛
好彩有選舉人票呢樣嘢

CLS

咁都普通？
人地嗰啲負擔得起又夠大先真正叫物業
房屋兒登仔勉強負擔得起嗰啲徙置區單位叫狗竇

呢條友真係唔識架喎
唔知美國啲屋點會唔會係連美劇都未睇過

樓下啲comment好正

個鼻骨好靚好高

我都想吹奏中国

諗咗幾十年啦已經

你有冇啲咩例子

我等間開po

我都係，最近hbo asia 免費睇，係有少少似樣

膠乜鳩，個鼻堅靚

簡直係全能

真係玩撚曬
你唔見雜總比佢哋撚狗咁撚咩

想問係美國人心目中係軍校定名牌大學（eg. harvard, MIT)名聲勁啲？

Wharton School of Business

caucasian個個都係咁㗎啦

鋤Dee 輸左要洗碗

其實唔駛講到美國咁遠，而家既香港同過去既香港都冇得比
就算係港英政府，後期做過港督既都有好多勁人
香港而家班高官就真係o徒氣

支共嗰次係trade war初段支那代表團向侵提出，暫時揾唔返。

其實香港以前真係好光榮

你去到外國應該成日流精

鬼佬黎講 真係唔靚仔 好普通

好猛料 身形都好猛料

識得做家務既人先可以成大事

未出機場過關見到肥佬海關已經射左

可惜最勁戰績暫時都係出STATEMENT